點解廢佬硬係咁撚奶共

屋企老豆聽到立國安法就一路講問你怕未

點解咁撚on9, 你唔係既得利益者呀死蠢

你有錢既話話支持我冇所謂呀，起碼你係因為要維護自己利益先支持

但你條撚樣又冇錢又冇權支持一個咁撚on9既法案

我真係覺得好撚on9, 姐係一個以前覺得都算醒既老豆原來係咁撚蠢果種感覺真係。。。

適應唔到新環境

我都係呢一年先醒覺

我知有一部分係李小龍,葉問迷 成日覺得外國人蝦中國人 所以佢哋覺得中國人要團結
反共就係漢奸

我接受到屋企人自私，但我真係接受唔到蠢

蠢到個政府要你食屎，你仲話好

因為經歷過以前英治同日治時期
果陣香港人係二等公民

到宜家見到外國一齊反中共
有人想脫離中共
咪諗番起以前
一聽到外國勢力就好sensitive

同埋冇做野唔知自己都係二等公民